★有冇mpf買左中興 俄鋁？

想知

中興 應該有mpf會買，想睇pk

關你咩事

又想燈人？

求知

LM

none know?

景順強積金策略計劃

中港股票基金
Hong Kong and China Equity Fund

花生

垃圾基金佬，自己買好過

呢d組合蝕到pk

有IT股

得隻2382好d

700又等死

一隻基金咁多隻持股其實unsystematic risk已經diversified 哂

利申 認真咗

你啲MPF drop to 0未

應該入1478，老貓止蝕嗰時入靚晒

老貓冇mpf

咁睇唔開？

隻中興係貿易戰頭炮咋喎
後面陸續有嚟

冇

（得好少，又唔拎得，當冇）

trump可能要消滅曬一切支那股

just a warning first